想問下呢...寫個呢D網站要幾多$?

searching 同埋入面有每個member 既calendar

類似search 機票咁

每個月既server費要?$

最平20萬

廿萬

咁如果連埋個app呢？

咁整個網頁都可能冇人去

咁搵freelance 15萬佢地做唔做到架？

我要既野係咪叫mssql?

15萬俾個freelance做good luck
正常最低賤都廿皮走唔甩

佢地一個人識整埋d圖？ 定我再請人
咁搵公司做係咪包晒

你想個網勁多問題咪搵freelance, 後果自負
不過畀左D 仆街公司做一樣會有問題
講真, 一分錢一分貨, 你懂的

巴打你要計埋維護既錢呢

用mssql? 再加多十萬差唔多

你要預埋錢做maintenance
server幾錢視乎大唔大traffic
詳細都係睇你有咩requirement, app都一樣

笑撚死
第一個回已經講最平廿萬
之後就直接問十五萬整唔整到
一野cut咗五萬

我諗佢連mssql係咩都唔知

搵啲學生哥整, 一條龍服務分分鐘唔駛五千添, 不過...

WordPress 都做到啦

個網係用 WordPress 改的，初步估價

Theme + Plugin (二次開發專業價)
個人經驗：
前台設計 $ 35000 + 畫圖 ($5000)
前台程式 $ 45000

後台程式 $ 120000

Total : $ 200K 左右 + 超時工作 ETC

一般中學生/大學生一定做唔到，$ 20000 樓下報價一定爛尾

Server 我估一個 US$40 Linode (20000ip 一日) 已經足夠

十萬 留tg

利申，我budget 得5K

之前做過類似嘅網

搵ive仔當fyp 咁做 可以免費

請真真係出黎做生意唔係玩玩下既，最好搵個有多年經驗 Freelance 又好公司做都好。

搵中學生/IVE到時BUG & SQL Injection 一野可以搞到你公司汁得。

如果係玩玩下既網上有好多 Plugin (Visual Composer etc) + TablePress 自己慢慢砌